(五毛認證）港獨已成中共自我實現預言

//筆者要問一個問題：「假如一國兩制不是一個前途選項，在一國一制與港獨之間，市民會如何選擇？」在國安法立法如箭在弦之時，市民對一國兩制「結束」感到害怕，不論是網民對 VPN 的討論、對移民的搜尋數字上升，還是股市大跌，都意味到港人對一國一制的恐懼。如果中共以為繼續宣傳國安法可令一國兩制屹立不倒，港人就會相信未來「一國兩制」依然行之有效，未免太看小港人的智慧，港人會思考未來政制的出路，而「一國兩制」被強姦之後，難道還會有人問強姦犯拿回自己的貞操嗎？

港獨並非以一個合法政權的形式存在，而是以流亡政府的方式在世界各地進行「復國運動」。港人擁有的海外連結和資金比西藏流亡政府更多，當國際戰線演變為「流亡政府線」，香港問題必會在以後幾十年變成國際外交問題，如果幸運的話，港人會像以色列人一樣復國成功，不幸的話便成了無家可歸、建國無期的巴勒斯坦人，但是港人無可避免要在重光前經歷一段相當長的黑暗日子。

不論你是什麼角色，中共總能為你找到勾結港獨份子的罪證，而讀者不是以為做一個港豬順民，便可避過文革 2.0 的批鬥港獨份子大會，在一國一制下的香港，本身香港人的身份便是原罪，並淪為危害國家安全的二等公民。中共親自為每一個香港人扣上港獨帽子，在「去港獨化」的過程中必會造成不同的冤獄、甚至殺戮，700 萬港獨份子，你準備好了嗎？//

補返五毛認證先

黎明前既黑暗

不如諗下點搞流亡政府/議會線

中共自作自受，有暴政先有港獨

推

有懶人包